演唱會背景歌詞

想請教下, 演唱會成日用的背景好簡單會郁, 同埋可以出歌詞既片.
係用乜野方法去做的?
謝謝大家

Microsoft Power point